九巴分會副主任黎兆聰車禍傷 葉蔚琳夫婦慰問祝康復

今日(8日)傍晚6時許，一輛雙層九巴沿清水灣道近港鐵彩虹站北行，至牛池灣街市對開，與一輛懷疑切線的的士碰撞，巴士車長報稱頸痛不適，需由救護車送院治理。巴士和的士在意外中均損毀，警方接報到場，兩車司機均通過酒精呼氣測試。

今日(8日)傍晚6時許，一輛雙層九巴沿清水灣道近港鐵彩虹站北行，至牛池灣街市對開，與一輛懷疑切線的的士碰撞，巴士車長報稱頸痛不適，需由救護車送院治理。巴士和的士在意外中均損毀，警方接報到場，兩車司機均通過酒精呼氣測試。